我係未來人 自從禁蒙面法後 條女就無再同我出街

妝都唔俾化

p 牌狗唔洗用不推文啦 你點都推唔郁

有啲創意嘅

😂👍